Pro club 上集d1冠軍 現招FT 有心踢球員

球隊組軍1年
上集長居d1
招收 full time隊友

球會每晚大概9pm開波至1am
主要係451/4231
以短傳控球為主

現招：
前中後場球員

每星期開4-5日
有pro club經驗
會現位走位 pass and move
咪獨食
會開mic 入party一齊吹水

留psn or tg .

睇o左pornhub sor

推

會唔會有人教練上身先？

唔會 唔會有人屌鬼

屌你老母臭閪

請問你用夠我地嘅post做draft未
上個post又係咁 今個post又係咁
招隊友連最基本嘅開post都要抄人 唔識字？

唔覺抄

呢兩個post都係我地的 只係由唔同人負責

ps4 fifa pro club誠徵合拍隊友

ps4 fifa 18及19 pro club比賽球會招收合拍隊友

唔使理佢
佢講既長期d1 都係9up
佢地18 長期d2
只係間中上左dl title 過三次

D 中場9 到仆街

邊隊波？